{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025650",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "테리토리"
    },
    "text": "仁川広域市延寿区仁川タワー大路257アートフォーレ商店街2階B棟202号に位置するテリトリーは、松島で人気のブランチグルメです。 毎年、季節ごとに多彩な新鮮な食材を使用しておいしいパン·ポッキーをお届けします。 そしてホームメイドレシピで作った様々なブランチとコーヒーも一緒に楽しめます。 アートフォーレ地下駐車場が利用でき、2時間駐車券が提供されます。 ベビーチェアがご用意しておりませんので、ベビー車1台のみお持ち込みいただけます。 大きすぎるベビーカーは通行に困難があるので、配慮してほしいとお願いします。 また、キャリアまたはベビーカーを利用した小型犬は、1組につき1人のお子様のみ同伴可能で、盲導犬は例外です。 貸館及び撮影は事前許可が必要であり、インスタグラムDMまたは電話でお問い合わせください。 コラボレーション提案、スペースおよびメニューコンサルティング、ブランディング、レシピトレーニングについては、territoryshop.com までお問い合わせください。 テリトリーの営業時間は毎日10時から18時までで、火曜日と水曜日は休みです。 メニューにはシグネチャーパン·シグネチャークレムマミット、レモンビールなどがあり、シーズンごとに変動する飲み物と水曜日限定メニューもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "テリトリーはどこに位置していますか？",
            "answer": "テリトリーは仁川広域市延寿区仁川タワー大路257アートフォーレ商店街2階B棟202号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "テリトリーでは何を提供していますか？",
            "answer": "テリトリーでは、新鮮な食材を使用したおいしいパン·ポッキーや様々なブランチとコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "テリトリーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "テリトリーの営業時間は毎日10時から18時までです。火曜日と水曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "テリトリーのメニューには何がありますか？",
            "answer": "テリトリーのメニューにはシグネチャーパン·シグネチャークレムマミット、レモンビールなどがあります。また、シーズンごとに変動する飲み物と水曜日限定メニューもあります。"
        },
        {
            "question": "テリトリーでの駐車場について教えてください。",
            "answer": "テリトリーではアートフォーレ地下駐車場が利用でき、2時間駐車券が提供されます。"
        },
        {
            "question": "テリトリーではベビーチェアを提供していますか？",
            "answer": "テリトリーではベビーチェアはご用意しておりませんが、ベビーカー1台のみお持ち込みいただけます。"
        },
        {
            "question": "テリトリーへの撮影や貸館は可能ですか？",
            "answer": "テリトリーへの貸館や撮影は事前許可が必要です。ご相談や申請はインスタグラムDMまたは電話でお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "テリトリーでの小型犬の同伴は可能ですか？",
            "answer": "テリトリーではキャリアまたはベビーカーを利用した小型犬は、1組につき1人のお子様のみ同伴可能です。ただし、盲導犬は例外です。"
        },
        {
            "question": "テリトリーへのコラボレーション提案やブランディングについてはどうすればいいですか？",
            "answer": "テリトリーへのコラボレーション提案やブランディングについては、territoryshop.com までお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "テリトリーの特別なメニューやサービスはありますか？",
            "answer": "テリトリーではシーズンごとに変動する飲み物や水曜日限定メニューがあります。詳細については店舗でお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 569
    }
}